連登應該要有針對會員嘅正皮負皮功能

: 負皮班煩膠
: 負皮係俾樓主嘅

推到admin睇到

咪即係賜酒同派膠

自從Facebook 推出like&dislike，朋友圈之間發言都變得千篇一律。IG hashtag 萬變不離其宗，大家都只講朋友圈想聽既。正如YouTube 只推介你睇開既野。而你亦慢慢變成井底之蛙，將自己睇到的一片天當成世界。

人評我反對